裝修jj入 牆有啲咁嘅孢, 剷底搞過會唔會有返?

如圖
係咪發霉? 但 google過又無其他發霉圖係咁

漏水

漏水呀

樓上漏定出面漏入黎? 成間屋零零舍舍係宜度咁樣

位置大約係幾高?? 牆身後面係咪廁所??

同埋想問下有乜計去搞? 如果係漏水即係我搵裝修剷底都係咁?

廿幾樓
牆後面係大廈外牆啦

外牆都有機會, 叫管理處上黎睇左先, 佢會搞

管理處會叫你自己搵contractor驗

咁即係自己內部搞唔到? 有無辦法自己喺入面搞掂?

要試水搵源頭，搵到做防水工程，最後執油
唔係咁你永遠都解決唔到。

假設係外面漏入黎, 我喺入面有無得做防水工程??

係，
一定要搵源頭

我屋企又係
同左管理處講聲
因為外牆做完大維修肯定唔關事
跟住搵食環滲水辦投訴樓上，
最後係樓上入牆來水喉漏

有 但要用負水壓防水料

因為我係頂樓, 如果樓上天台漏我諗天花都會有事? 但又無喎. 我果度未做大維修, 所以應該係外牆.

但我趕住想搞裝修, 所以想睇下有無計自己喺入面做啲野先. 你知搞得管理處又搞食環再真係做大維修又要招標起碼幾個月甚至一年

咁你住頂樓就肯定外牆滲水叫管理處搞啦, 唔通樓上有鬼咩

我屋企搞咗成年都未搞好，屌
管理處又話遲啲，我又唔知樓上定外牆滲

你自己做治標不治本，即係白做。建議你都係聯絡管理處

樓上有水箱